呢兩日既中大同城大人同二戰英加聯軍根本係一樣

明知地形極差、裝備懸殊基本上冇得守
但佢哋係為左香港同自己屋企死守
明知不可為而為之

完全係軍人、英雄精神
咁多位冷氣軍師求下佢哋啦唔該
就頂唔住架啦

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！

仲要尋日就係remebrance day

係，香港人係英勇嘅民族

老實講
勇氣絕對唔少過其他國家既後生
人地仲要去當兵、有受過軍訓
香港人咩都冇都照咁衝

我真係好心痛

如果佢地因為今次被人拉晒會重挫今次運動

出去比人拉坐十碌梗係守啦

加油
大把人車緊物資入黎

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

傳聞有鬼扮中大生想混入拉人，小心

頂住呀

無得退嫁啦

中大,城大的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重